邊度有人拎武器，即埸制服

同我返屋企，再唔返唔好怪我地憲冰小隊唔客氣！我全部會就地正法！

返屋企

返左，大家十二點好走，十二點啲狗又發癲

兄弟爬山呢句嘢唔係叫你制服人地，而係用行動勸喻其他人

政總已好多狗車，係依家要走

金鐘走，唔好衰收尾

返屋企啦仲制

走呀 留d咩呀 民陣出晒聲明 講明今日向理非 唔好害死民陣呀

一齊走啦

下星期再撚狗啦！
今日主打和理非，話比主世界人知和理非我地一樣得

推

香港人 能放能呀 和理非一日啦